# ResizeSensor

Компонент позволяющий слушать изменения размера родительского элемента.
Для использования разместите его в элементе об изменении размера, которого
вы хотите знать и добавьте внешний обработчик `onResize`.

Важно! Элемент, размер которого вы хотите измерять, должен обладать
css свойством `position: relative;`.

```javascript
import ResizeSensor from 'arui-feather/src/resize-sensor/resize-sensor';
```




## Props


| Prop  | Тип  | По-умолчанию | Обязательный | Описание |
| ----- | ---- | ------------ | ------------ |----------|
| onResize | Function |  |  | Callback на изменение размера родителя |











